[求FC] 上海浦東機場一支口探熱針不消毒，一個探完到一個

真攬炒

很環保 十分支持

咁你就明國家話有好多口罩供應係點解

因為國家有強大嘅環保產業做後盾

支持

環保少女都唔夠玩

機場用口探？
不如插完肛門再插落嘴

無事變有事

2020年重用口交探熱

咁搞法肛探仲安全

痴撚線病毒口交

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我都想啜

體液交流

屌

利害了你的支
環保少女點擊６６６

中共:2020解決人口過剩問題

屌你load咗兩秒先識笑

點解張圖下面起角上面圓角
p圖？